新手勿屌 想開美股ac 用邊個好

如題
有大大可以教睇圖嗎？

睇圖有用嘅話，algo trade同AI一定快過你睇到個trend

股joyyyyyyyyy

好多post講窩大佬
伸手黨都唔係做到咁啊

屌你老母

下下加句新手勿屌 咁唔洗屌啦

____有用嘅話，algo trade同AI一定快過你睇到個trend

屌你

連登指數

啱 所以都係留比ai大戰 人類唔好買